今晚好有大戰前夕嘅感覺

你地feel唔feel到?

市區超靜

記得抖足精神

聽日出征

大家早啲訓
我仲煲緊凜冬烈火

決戰前夕
最適合就係聽孤星淚首one day more

發個好夢

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

似612前一晚
但今次個feel 仲恐怖
主要係水炮車同實彈

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

⋯ 結局係點你知架？

仲叫人聽

今晚早d休息啦

berkut forces 最後都係被清算

有，訓唔著

聽日係大戰，但唔係終戰

612以為班撚樣都係催淚彈，點知會出布袋彈同像膠子彈。所以今次真係唔可以冇心理準備佢地再升級

can you feel?

加油

E 套係咩年份？

聽日結果係點都好 ！最緊要係大家行出黎！ 維園見！

611果陣都係架

大家盡早休息!!! 抖準精神 ! 明天戰!!

懷疑示威者用炸彈，升級武力好理由

係 但係我病撚左
有啲驚聽日出唔到

再貼多啲文宣先訓

依家食定藥 希望聽日精精神神

瞓唔著

成個日個心up住up住咁

我們作為先驅，帶領香港人醒覺
讓後繼者和香港獲得真正的自由

真係訓唔著
呢單野真係似黑警放風屠殺香港人
但唔出對唔住香港人

Push

早d休息啦

病就咪出街，係屋企做網絡軍師

好靜

頭先喺街都諗係咪大家準備緊裝備

訓唔著

各位手足 好好休息 I love u 3000

已經寫埋遺書

瞓唔著，精神極差，個腦一直諗緊聽日會發生咩事

仲爭小小先睇完

次次都升一個我地無諗過的玩法

你唔好咁痴線啦 長期抗爭黎
打直出去 要打直返黎

岩岩睇左 V for Vendetta

我已經記低兩個律師電話

警犬就罷工啦

先唔講個個禮拜日都係咁feel啦，聽日就算出坦克我都會去

有乜搵人開解下！！！。 好小事，明天一齊玩，一齊走！！！

推

我訓唔著，好擔心
覺得聽日會有大單野
想企前但又怕自己俾人拉
心情好複雜

721

臨訓前睇一睇片

721終極文宣片：等我用2分半鐘去話俾大家知721去唔去

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家加油！
香港人加油！！！

drink water, bring water, be water

呢兩日都係到loop呢首

Tomorrow we'll be far away
Tomorrow is the judgement day
Tomorrow we'll discover
What our God in Heaven has in store

我冇乜feel 眼訓

屌

已經習慣咗，上個月直頭會心跳加速瞓唔到無胃口，之後每次已經有晒一切心理準備

Agger

我一早定左聽日去旅行
希望聽日大家可以平安度過
我都可以開開心心飛去抖下

要衝一齊衝！要走一齊走！

唔多覺，反而叫人唔好去散水嘅人忽然多咗，有啲終極和理非已經嚇到瀨屎，喺度猶豫緊出唔出，我有嗰波友就係咁，好冇擔，我話你連普通遊行都震晒，都冇嗌你食晚飯，咁不如真係返屋企算，以後咪出嚟喇。

裝備齊全，早啲瞓，巴打們，明天見

可能咩事都無呢

後日去旅行

有種忐忑不定嘅感覺
原來唔係得我一個咁

差啲想負皮你

吹到咁大先可能最後乜事都冇
沙田本來以為和平點知仲甘過上水

暴風雨前夕

「if all goes well, our path will never cross again. It never goes well」
我對於下晝想法

七一前個晚都係咁
不過唔驚啦

絕對有 今日個個都買裝
聽日唔知會發生咩事
只求幾多個人去 就幾多個人番

病就係屋企 唔好出黎 盞拖累

真係有一種大戰感覺
但冇611咁強

Will you take your place with me?

真係聽咗咁多年都覺得好好聽，依家聽仲好應景

香港自由人:
1.自發：自由地尋找自己的原則和目標，唔好畀人點。
2.自强：向所有人學習，唔好界人蝦。
3.互助：互相關心，搞真民主。
4.互勉：互相支持，遍地開花地發輝自由 。

今天的事今天做。不要留到明天。
🎂🎂

聽日唔係和平示威咩，有咩好大戰

呢幾日都覺得好不安

好和平

其實諗返612啲前線真係好勁
嗰個氣氛 11號晚已經開始
不過覺得今次會好唔同 對方好可能冷處理
變咗同黑社會嘅衝突

6月12 二讀
11號嗰晚真係差唔多通宵訓唔到
世界末日咁
今次反而擔心大家上曬裝而唔錫身

係，612真係好勁。
沒有靠遊行聚人，直接開波。

依家無力感好重 又擔心聽日唔知會點
但覺得唔出對唔住自己 點都要盡力做返啲嘢
聽日見！

黑社會就打柒佢啦，和理非都唔會阻

我阿爸阿媽都係咁
驚到連gear都唔俾我買 開頭仲話唔俾我聽日去
琴晚忍唔住終於爆左佢地幾句
已經唔係做前線 普通遊行都驚 乜都驚唔撚洗反送中啦 痴線

利申 gear已買 聽日一定出

記得帶齊架生！
7.21！3點開工！

"The blood of the Martyrs will water the meadows of France"
而幾年前嘅前驅 正正為未來嘅香港埋下自由嘅種子
今日 呢粒種子就會萌芽而出 茁壯成長

唔係想令大家放低戒心，不過柒婆想民意逆轉既話絕對有可能借助黑社會既勢力，係和理非人群入面搞事，再由警察出手協助確保示威者既安全，營造一種警察除暴安良既錯覺。所以未必會用到實彈布袋彈呢種會再Escalate民憤既手段。
Anyway，聽日大家真係要冷靜，幽默咁處理，唔好比班狗有洗白既機會，同時和理非又好，勇武又好，都要上齊Gear，保鮮紙眼罩口罩呢D基本野缺一不可，保障自己安全

Be Water My Friends

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好

遮埋耳仔呀！全世界同我遮耳仔紋身呀！
見黑社會就比啲幽默感
唔得既就上啦唔撚洗講野
和理非同我開遮！

光復香港
時代革命

【Hongkongers! Assemble! 】

大家今晚早啲訓 養足精神

611係冇咁多人放啲唔知乜風話有咩人混入人群搞事，集中好多，現時製造咗好多恐怖氣氛，令一批本身好淆青嘅人爭扎。

唔好淨係睇連登。

不過我相信好多人最後會衝破嗰心理難關。

比平日既夜晚更加靜

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721見

天琦嗌既口號

我地要幾多人黎,幾多人走,一個都不能少

帶齊架生！帶兩把傘！
留一把縮骨要黎閃人、保護手足！

睇咗好多次呢套神戲，我諗以後都會好怕番睇

你條揚撚哂既五毛同我收皮

11號我成晚冇瞓睇住live同連登 個人勁繃緊

早啲休息啦香港人 我愛你地 聽日見

跟本就係
各位手足聽日見

明天我覺得一定有水炮車

2012

今晚打個靚丁

準備聽日出征

完全唔好笑

我先睇完 同而家情況極似

加油各位！聽日見 一齊玩一齊走

成日都笑唔出

611夜晚完全訓唔到，搞到夢遊果陣眼訓到pk
而家都訓唔到，決定繼續寫小說寫到眼訓

回錯

旺角好熱鬧

送首歌比你聽

聽日會帶幅map喺身
希望啲圖示夠用

辛苦晒！多謝提醒

push

《小團圓》講過，戰爭片入面最恐怖一幕係等待
但唔好自己嚇自己
聽日唔係最後一戰

好忐忑
但好想同咁多位香港人講
我愛你地依兩個月我已經當你地係一家人
所以大家一定要安全齊齊整整翻屋企呀
最後祝大家心想事成 身體健康

練好Ｄ打狗棒法，實用得著！

屌你地, 全部而家同我去訓..
唔夠訓聽日唔夠精神打機點算..

唔係end game

我一早都估到佢地用橡膠子彈
但估不到要扔150個催淚彈

我都係咁諗不過點都好，一定唔可以輕敵

聽到槍聲果下有些少shock, 跟住唔夠兩秒就覺得都唔意外呀..

Winter on fire製造一埸示威假開槍場面 然後克警用實彈射死好多人 D人又係話為自由而奮鬥同死

不過搞咁多野都唔夠一句 "立法會今日唔開會" 咁簡單直接..

唔好理人地點睇我地！
太介意人地睇法，會冇左自己，咩都做唔到！
我地行出黎！係為左自己個家！
５大訴求！林鄭下台！
自己香港！自己救！

呢場係持久戰
求下各位 一定要be water
唔好一時火遮眼 同狗硬拼死守

大家早D休息, 祝武運昌隆

其實呢可唔可以用沙去焗熟龍蛋？
我突然諗起lab入面唔起眼嘅防火沙，之後搵下發現台灣幾年前一間鎂鋁工廠大火都係用沙去救

岩聽！
大家幫下習！為咩而行出黎！

之後早Ｄ訓！明早出擊！

精神！

烏克蘭係槍
香港係炸藥
歷史有好多巧合
情況同烏克蘭越嚟越似

無 6月12同7月1就有

屌你老尾碌撚咗兩個鐘都訓唔撚著

有冇人同我一樣瞓唔著

feel到 個心up下up下

其實我覺得佢每次死線都唔回應就要加一個訴求
睇佢拖得幾耐 同埋可以牽涉越嚟越多人入去
(因為每個訴求背後 都可能有唔同事件 唔同持分者)

燃點香煙喝啖酒

依家真係好緊張
612嗰陣第一次參與政治活動
唔知啲狗有幾撚癲 帶住個口罩就衝到最前
兩條女on99咁揸住把遮企喺度
完全幫唔到手 好驚自己聽日都係咁冇用

本身已經好撚緊張
入左黎見到上面幾個巴打寫晒遺書⋯
淆到胃痛

水炮可以點擋 認真非分化
唯有走？

我都想早啲休息 但訓唔l著阿屌

香港加油

仲睇緊

我7點先出到黎

但人地死左好多人
同埋烏克蘭本身係獨立國家，又有退役軍人教路

大家唔好想像太多 平常心去諗聽日都只係一個平常的示威集會
聽日差佬應該唔會主動攻擊 大家唔太戀戰
個人覺得聽日愈和平就愈有效果 好似打拳咁 幾下輕拳一下重拳
聽日係出輕拳 集中返焦點喺5大訢求上面

即刻走
有傷者睇情況一齊抬離

聽日唔係最後一戰
不撒不散

其實我覺得越有大戰feel就越應該反其道而行😂

唔會！灣仔＆銅鑼灣一街地鋪商店，
唔係個個都係「強化玻璃」，
一開水炮，射爆人地間鋪或商廈外牆D玻璃咁點？
Ｄ PoPo 未至於七到咁既

依家個個上曬裝當正最後一戰咁 我仲驚
大家記住聽日唔好硬碰！

喂唔可以咁呀，講好幾多人去幾多人翻架
要一齊走！

大家加油
不受傷 不流血 不被捕

撤sorry

想上前線嘅巴絲 我只想你哋平安
你哋做嘅所有嘢我呢個企後面嘅無膽鬼都會無條件支持
永不割席
大家要真正做到be water 睇情況行事唔好死守

今晚開通宵聽日瞓到下晝再發夢

將每一次都當成最後一次既心態出嚟行

放心！又唔係第一日落場
大家唔洗諗到天日會有咩咁特別

走去會展
佢射會展書展即收皮

一個都不能少！
聽日齊上齊落 不流血 不受傷 不被捕！

721見

聽日真心要小心, 對比上次612前夕班狗突然自編自導自演一單[暴徒]扔汽油彈燒警車, 之後612同打後既一舉一動明顯係根據[有暴徒扔汽油燒車燒樓燒人, 我地係逼不得已開槍鎮壓]既劇本行事, 而今次班撚樣又自導一單炸彈案

不過佢地越係咁, 我地香港人就更唔可以縮, 呢種情況人越少出左黎既人就多唔只一分危險, 聽日港島見

願意走向前綫嘅 我相信都唔係第一次去

呼籲好似我呢啲無膽嘅大多數唔好到夜晚就叫散水

明白大家都係擔心義士安全 但所有嘢現場決定 我哋無條件支持 永不割席

我都feel到好恐怖咁

佢地無輪大人定細佬都真係好勇
就算有機會被槍射死
都要拉d隊友番來
有一幕有個細佬同佢啊媽講電話 同佢啊媽講我愛你
真係睇到我男人老狗都喊出來

我唔會講咩「武運亨通」，因為呢句有前提。

知道唔啱聽，但希望大家唔好為衝而衝，因為無謂踩隻腳落個已知既陷阱到。
香港人最叻係靈活變通，希望聽日大家既bewater技能可以再上一點。

危險區大家要提防。

唔好留太夜，唔好拖太耐(對峙)，見機行事

最後，祝大家萬事平安

聽日唔係最後一戰，如果有咁樣嘅心態好危險

走。
走唔到就伏地 唔好正面對住水炮車

聽日大家齊上齊落

其實同其他日子嘅晚上無分別
所有嘢聽日現場再算 天佑義人

手足千萬唔好上天橋！
沙田個次一入建築或上橋，
結果只會比 PoPo 頭尾夾，或封鎖出入口
咁你就 Game Over，唔好制！
反而係馬路，地方大，佢難封我地，我地點走都得，
比較難足我地

發覺香港政府好癲 一單惡野未拆掂又推另一種惡法

推，大家都知聽日個安排有伏，真係要執生

收到晒～！唔該手足

唔走 唔撚好再講走, 一齊留 一齊作戰
我無其他野講

訓啦7頭

聽日唔係endgame
入夜一定會少人 大家唔好諗住死守

企緊旗

諗定催淚彈先啦
仲水炮車

721 充下血 只有歌

次次都唔係endgame 只會一路散咗道氣
前線做咩都支持 可以嘅話一齊唔走!
無革命會係穩陣中出現
香港人出全力!

啱啱都睇完呢度
成套戲喊到仆街。
佢地係一個人落單，其他人狗衝去救佢，嚇到啲警察退。
見到有個fa 為左救人結果中槍個下
仲有連啲主教都係企前線祈禱，勁大無畏

好似小學雞旅行前一晚咁瞓唔著

咁多位巴 對唔住呀 陪唔到你地上前線 但我已經買定左物資 準備聽日俾你地 兄弟爬山 各有各做 救得幾多得幾多

大家一齊小心！

訓唔著
但喉嚨好痛

見字同我快撚啲訓

啱啱睇完V煞

訓唔到！

明天要留耐d

有2點想講下
1. 如果有堆人係中環向東行就可以支援灣仔班人包圍金鐘，突然係警察後面出現嚇佢地一跳，依家講可能遲左
2. 我估聽日金鐘站應該好快就封，中環站都有機會，要有準備點樣出入，提早出門應該比較好

聽完歌好訓喇

改路線！叫我地去灣仔行當然有原因！
因為想我地去警總搞事，唔好中計！

有人 send 以下信息比記者

睇完有啲覺得history is repeating itself 既感覺

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

721 be water

個邊d警察連教會既人都會開槍射佢地
真係好恐怖
但佢地都係企到好前 為示威者祈禱 真係
其實同而家個情況都好似
同樣都係總統出賣人民
警察選擇幫呢個政權
見到佢地真係成功
真係好希望我地都會有呢一日既出現

成個post啲留言都想嚇鳩走啲和理非

馬照跑舞照跳 但係掃物資嗰陣發覺保鮮紙生理鹽水通通sold out 好似打風前夕

我後日開學聽日走 所以出唔到 可以做咩
利申：今日已購買大量物資到物資站

呢樣真

唔知點解睇親啲近代歷史背景唔係用英文但係主要用英文既電影，都會搞到我出戲，例如細細個就睇Der Untergang再睇The Rise of Evil就覺得有啲戇鳩
雖然我都覺得好睇不過如果有套法國人拍既就好

呢一刻臨崖勒馬都仲趕得切

遊行進行緊個陣係和理非主場，有老人家有細路，要開戰要睇時機，唔好為開而開，如果唔係會波及佢地。

聽日會有人搞事，遊行進行期間勇武的角色係保護和理非，等人睇到邊個保護香港。

全純黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

出門前check list

以武制暴

完全訓唔著

唔可以放棄
721 去維園 15:00
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

一樣呀巴打屌

大家要be water
唔好犧牲呀
之後仲有漫漫長路要我地一齊行！
不割蓆不受傷不被捕呀！！

冇計 英文市場大

7.21見

但因為咁，多左一個新據點，民意反抗Lv升左，昨日親身感受過同煲底一樣自由氣氛，但配套比煲底好，亦更安全放心，行商場唔算非法集結下話?

琴晚唔知係咪落雨關係
旺角好少人

星期日朝早7點幾梗少人,D人都未瞓醒

罷工呀

今次覺佢地選擇唔犧牲差佬
反而犧牲黑社會
跟手差佬執雞

記得唔係最後一戰

邊套戲?

We Are Inevitable!

黎緊仲有10.1

睇我個名
One day more to revolution
We will nip it in the bud.
We'll be ready for these schoolboys
They will wet themselves with blood!

勇者無懼！

今日見

😡

樓下5金，都賣曬野

小心黑社會搞事

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

佢試下出實彈 班狗實gg